不如d餐廳直接賣屎比人食啦

話自己係黃 就會大把人撐 難食都唔可以講

賣屎大把人排隊照食

Blocked

真係有幾間又貴又難食

講事實又唔得

硬係要岀黎拎下存在感既你

呢間唔好食咪食第間囉 開Post講做咩

依家比左錢食得唔高興都唔屌得？

琴晚食左間黃放題

嗌左兩round就算

慘過食屎 去M記食返個雞翼餐仲撚開心

上次食左間韓燒
入邊D野食又多雪味 又多油
仲有員工買M記外賣食

你可以唔食 直接擺低錢走

起底 blocked 上一頁 拉

波台手足越黎越高質

即係預左佢難食？

韓國有賣美女大便

想比人屌到閪都反？
宜到好多黃衛兵
連小時光咁垃圾都可以支持

撐嗰班都唔知道有無去食過

不嬲係大陸入材料

琴晚食個間真係垃圾到要開兩個post屌

收皮啦垃圾

總之門口貼左幾張poster就ok

op 5mo

肯定唔只幾間

黃店賣taobao野呢

咁咪簡間好食黃店囉

食黃店既屎好過食藍店既屎

波台狗無乜腦 唔好怪佢地

有間荃灣既冰室乘機加價 65蚊個豬扒撈公

難食咪同老細講聲囉，放上連登把撚？
又可以block 7一件

黃唔代表好食，抵食

黃只係＝優先選擇

你班五毛到今日仲屌緊「黃店」

難食咪直接開間店名，指明有咩問題
又或者換過第間，全香港又唔係得一間黃店

個個口裏說不
內心都好關注驚中伏比錯錢食屎

唔好食咪食第二間 你幾歲？

開名啦

幾錢？我想入行

block

咁有名未

純粹討論下啦
如果啲餐廳本身好食 咁本身就會多人食
難食而因為黃 而引左人去幫襯
但係難食係一種對食客既懲罰 食多幾次都會心淡

咩名

岩食就食 唔岩食就放低錢走
難唔難食好主觀

要問下你老母先知

即係點？我媽咪唔係5毛

mk？

黃店難食好正常又要捐錢又要請手足

邊間

我都係咁話
黃店10間有8間都好難食
有時真係見到佢黃已經唔想去

但你話要食藍店都幾抵屌

維園後面嗰條街，有間泰菜黃店麻麻地
唔記得叫咩名

好味是良知

人地推黃金週你就倒米叫人唔好去食

有啲黃店真係唔好食
真話係最難聽

咁咪去間好食嘅黃店食

又唔見你批鬥藍店？

係呀？難食呀？咁慘呀？
唔關黃唔黃事嘅，難食就難食囉，唔洗又笠個黃字上去嘅
無人話黃店一定好食架，無人話黃店一定物超所值嘅
只係既然要俾人賺，你唔會想啲錢俾大陸狗賺，你唔會想啲錢俾出錢打香港人嘅財團賺，你唔會想啲錢俾社團賺。
所以錢響你手，你鍾意點消費俾邊個賺真係無其他人嘅事。

咁多黃店你都揀到間難食
講撚到得難食既你揀 自己有眼無珠就躝開啦

拉

你班五毛夠屌達哥，精神分裂

低質

blocked

好食黃>難食黃>藍

護主都睇清楚先吠

雖然佢可能係黃，但係我唔中意咪屌囉
我係直接屌柒迖

有無屌過一句成個黃直播圈？
我唔睇佢，我轉其他黃直播睇

如何「精神分裂」？

最後提提你，查清楚咩係「精神分裂」先出黎柒

最緊要好食，唔好食咩難食到死

五毛嚟，可block

一啲垃圾舖頭本身藍絲黃絲都唔會去食， 因為真係好撚難食， 依家靠加入黃色經濟圈， 呃手足食佢哋啲屎

點啊 見到天馬無人跟
宜家嚟屌黃店？
你邊間PR公司 咁垃圾

I know that feel
食過間啲魚生痴住個魚鱗
不過見佢黃 算啦 最多我無下次

封鎖原因：五毛

傻鳩PR公司： 黃店係一間鋪 佢唔好食 就全部都唔食 要食藍。
講到藍店又好好食咁
傻鳩

大撚把選擇你想食咩咪咩
呢間唔岩咪果間

死都要食藍 咪你鐘意
冇人會跟你架喎

有冇餐廳真心試下，香港人一定好好奇會買。

嚇到到藍轉黃正

I’m so sorry 藍店就算攞埋米芝蓮都係冇人去食

唔好食咪唔好再食囉 有咩好討論
你估龍門唔好食比人屌 佢地自己唔知既
好食既黃店重係有架嘛

唔好味咪食第二間黃店lor, 做乜即你

咁咪開名齊齊屌

不如藍店直接賣屎比人食啦
頭先嗌雞粒炒飯 屌你老母
d雞生 點撚樣食 刺身雞？

難食唔撐，啱啱食左間，普通

Cwb

名都唔開，我話間間黃店好食過米芝蓮都得囉

榴槤好唔好食都好主觀

雖然樓主好撚偏 偏到極端
但係例如龍門 真係好撚難食....

好食真係良知

d籃店難食過屎，話自己籃就要人去食，不了

多謝你自動浦頭

blocked, 上一頁

djflsjfl；alfjds

想問下有冇一間黃， 係無論食品定係產品所有嘢， 都冇中國製造？ 全部外國入口或者本地。

暫時我食嘅黃店不王
至差，有啲係茶餐廳價錢茶餐廳食物，正常野lor

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

死5毛 黃店都唔支持

你用個口黎食野？拿拿聲比低錢就走啦

食過桔梗
本住撐同路人既心態去食
點知星期五晚繁忙時段可以餐具都唔夠
問佢仲係廚房洗緊 最後等左成半個鐘先有
拎出黎仲要濕立立

大撚把好食又黃
唔見你講？

呢D另外一回事啦

淨講食物質素 呢排食左三間都好撚一般

藍就好好食 ？ 食空姐牛肉飯啦去 飯好食劇好睇 好行唔送

好食個啲黃店又唔撚見樓主講
下面每間藍店先係賣緊屎

唔怪得告急要搵杜生賣廣告

波台d人係咁

樓主係咪驚五一黃色經濟圈驚到瀨屎

有冇介紹？？？

話戒J就一堆人話曲線求J圖 send晒啲收藏出嚟
話唔食黃店就淨係識拉 屈人五毛 一個推薦抵食/好食黃店嘅人都冇
破壞完都俾啲建設嚟啦

你咪繼續扮盲囉 柒頭
難食都唔撚講得呀? 我block 7你條on9

又冇話唔食 食完中左伏分享下

成班yellow nazi入晒黎吠